有冇人秒回下我 - 冇人開 等我黎

Yes here

hi

你遲咗幾秒呢個留番環保

忍左茶未

can

忍咩茶？

哦！怪唔得！

環保左呀呢個po

我最唔環保既

支持

辣

下個post去辣姐果到

繼續宣傳
下個post去辣姐果到

我掛住辣姐了

雲爸爸

木人

豬媽媽

係床

係咪去晒忍油
唔要我了

漏M

唔怕

在!

你都唔join

Bot

裝樽比你忍

幾時再見

我唔洗補

你搞大左我

笑左

比埋果醬你

兩條線

要負責了

要負債了

新人留名

麻煩bot提我今晚1800食飯

經驗之談?

今晚1800食飯

痴線同Q線

辣姐

小妹冇

還錢呀你

今晚真唔真架

你係

蚊

佢勁多仔女

雲bot

想識仔

真

我唔需要了

我要食m記

今 晚 1 8 0 0 食 飯

爽爽

水水係仔

夠食個批

你唔好喊啦
都唔係我既唔好搵我啦

爽爽爽爽爽爽

大隻靚仔？

個bb唔要啦

你幫我打佢

支持打佢

係

應該不 聽日番工唔想再病
Join next time

想拮

歪

又呃
今日呃左好多次

痛呀

去

提你又打

拉你

有女收皮

抵打

成日呃

Real join next time

早晨我終於訓醒

都唔知幾時有下次

狗姐

呃咩

都唔係好晏

Morning

我本身預計訓到4點

邊有呀！

已經早左

BB

餃

豬

又忙又燥
成公司都弱智

唔准咁

幾時介紹

爆得咁快

係今晚有活動？

飲酒

金金

做咩

BB叫我做金金

咁冇了

好開心

不過都冇人Join

繼有同事係咁啪鍵盤
再有系統冧檔出唔到大數
呵呵

No ar

傻

你同雲仔去

抵啦

我唔傻架

真係？

真啊
晏都未食

我都未 早餐都未

唔傻信我

好啦

我已在幹活 而你仍在夢裡可暢遊

俾你養先可以咁幸福

養唔起

hey yo

又醒左 秒回我 快

叻 收工未

今晚忍唔忍

做到野都未食啊

同我忍

咁忙？關唔關weekend事

辣辣豬係女人豬？

mk妹黎

mk jai!
人妖扮女

我好易養

辣辣

畀佢恰過

唔關
純粹系統死左

呀伯

我都係 一齊養大家

好呀

伯你個頭

準備去食晏

留返下星期

我諗住落去食個靚tea

。。。。。。。。。。真女人？想約！

。。。。。。。。。。。男定女。。。

你真係呀嘛

有J
自己諗

我搵嘢食先

。。。。。唔同你傾計喇

我又食！

吾巧拉

你食自己啦

黎同我食

你呃我！

唔會喇
今日清哂佢

食完 好飽

咁嘅你

好遠

我都有J

仲未食

嫌棄我

要搭幾個站

Byebye

真 但佢會恰你

到你呃我

的士

冇錢

我都冇

禾矛牙

我地全部都有J

爽

點呀今晚

但你有工返

好sweet 3人行

冇你唔sweet

我路經就打個招呼

專登去撞我地？

可以咁理解

我想食tst個間

me can架

咩嚟

小妹唔呃人

不如照去就算得我同你

酒吧

麥當勞

睇左我好耐。。。。

再見

打死你

你冇咩

以為嘢食

can仲可以唔去咁遠

快

呀伯食飽啦？

酒吧都有野食

都有野食架

唔知

你join 唔Join

我唔識

有架有架 come

OK

好遠 不了

今晚帶你去威

我唔好啦

飽晒啦 遲早湯埋你黎食

Rich

今日心情好好

點解我get到第二個意思

唔遠

邊兩個？

一個係食人肉
一個係棍撞棍

帶狗姐去威

你係狗 何來人肉

\/★°,-我不是你的玩具﹏更不是你的包袱 -*|[!★

唔使啦我低調開

秒

水水終於醒

我唔理你

好扑住水水

仲食飽左

扑水水

食咩

咁快就想扑我

係，扑左扑右

想join但係出門口一定瀨屎

其實係打錯-,-

好啊

有冇睇醫生？

唔洗返工？

唔會 等你長眠

睇得出啦 豬豬

娶咗髮髮
嫁比摩摩
再扑埋水水
好亂阿

用餃子塞菊花

速成，成日high錯-.-

咁樣好咩

Join?

你記晒

唔洗客氣

唔洗噴住出門口

豬豬好叻 打速成

記性好

join啦 買定屎片等你

咁塞我啦

仲搞到浮雲有左tim

冇 不過一日比一日痾小左已經

今晚同我飲多啲 招呼唔到

老屎忽先打

請左假

豬豬以後要照顧小妹

下個到你

好快矛事架啦

你要塞邊

咁好記性

咪扮老 你好似18定22咋（加埋）

講黎屙屎？

我有次痾到仆街照去飲 飲完就冇事

把口

no can

咖哩餃

Want eat?

（今次都得啦肯定）

宜家d 00後都唔識打啦
速成係玩msn學返黎

生小雲

係咪水哥請

咁塞完摩摩叫佢比你

好撚核凸

等我啦你下個月劈到你起唔到身呀

唔好

你屙d咖哩出黎

您剛剛已送出來電震動。

幾時生埋小浮

變左咖哩餃再比你

好震呀

招人隊冧小妹

請冇問題啊

交比你了

水水請我先

我要做契媽

咁icq呢？

你屙完屎先

我未有咁老
我開始玩電腦就係msn

你就唔洗講啦

噢喔

琴晚我太好訓了
攰到

以為用開飛鴿

老屎忽

你都就黎要

我仲記得自己個no.

自私

唔知你有無down過msn shall

你會唔會用黎識網友

我係

好事黎 要休息夠 先可以通多幾晚

唔會 個陣冇呢個概念

係呀

咩喎

咩黎？msn shall.

Btw 好鍾意玩msn踩地雷

Pm左你icq no 快加

做撚死你啊

約lunch

食好西

msn shall係d人自己整既額外軟件，用黎自訂msn個外觀，又可以整圖案，好似係

msn 之後就好似到skype 之後就wtsapp? 好似wtsapp彈起先

咁我冇用 man shall lu

但我唔信咁早訓得著

同埋可以同時開幾個msn ac都得

好攰呀，隻眼都一條線啦

多謝水哥

唔洗同我客氣

唔理你

得咩

食碗麵咋

好啦咁，11點見你仲on就趕你走

bot提我今晚2300登出

(((((((((((((((震))))))))))))))))

麵麵麵麵 請你食麵

唯有搵日

專登入去食麵

你信？

就收工抖陣先 收工又精神返

想食

返邊

悶

🚫訊息已刪除

你唔覆我

tg成日無通知

覆緊其他女咋

你剛剛已送出來電震動～

你已經被完全封鎖，無法查看該用戶的留言。

禮拜六呢

洗手執野準備打卡未

幫我打

好 你走先

哪有女

覆緊其他仔咋

等埋你

我仲係床到 行先啦

大喬流水已被踢出聊天室

管理員 浮雲(mk) 已進入聊天室。

台主

唔使返呀

得禮拜六過九龍

去踢波

好妒忌人地沒肚腩

但係你有女

我都有

切咗佢

改名未？

你大把女

🥔

真野唔怕認

偽毒會比人杯嫁

me好想返屋企
但屋企係好遠

家姐啲女好掛住細e
me要狗衝返去

咁開心

番工好遠？

落雨小心

真毒會畀人恰

me就恰mk既☁

死MK

恰死MK

好惡

死毒撚

join?

真☁

yes
雖然有車直到
但成日塞

me比mk雲恰

mk仔恰我

唔洗轉車都好啲

做mk未

我返工又搭車又搭船 啲飛機仲係我隔離

但係錢多

豬豬已登入

(顯示為離線)

我有野宣布

係係豬！

（顯示為忙碌）

抄我豬？

咩事事豬

Ok!!!!!!

我都有野宣傳

顯示為mk

老抽

識野

要運動下

食飯未豬豬

有咩講

食左

Fd踢 定聯賽？

樣呢？

咁要落街跑返轉 當散步

樣樣樣樣樣樣樣

唔記得差耳機 冇得聽歌

開大喇叭

Fd踢
個個禮拜踢年中無休

邊行邊噴m

尿袋都無？

豬樣

我唱比你聽

係喎 咁都係沖定涼 等我放工好啦

我閉目入神了

真？

有尿袋 我冇個插頭今晚上船先差

船上面等你

飲下咪知

你地2個

我想聽醜八怪

阿媽d寶貝，唔敢掂，佢收得好入

我咪醜八怪

我地夾到

講左喇

搵埋你一齊忍

join

唔係micro USB咋咩

come

好sweet 醜八怪 唱醜八怪 比醜八怪聽

唔知點解幾好笑

飲左會成晚馨恰恰

我android頭

搵人下下火

乖eieiei

就你啦

會變屍

變水水

我眼中只有水水

食完pizza

今晚到邊個？
我又好似忘記左

type c？

等間成塊pizza噴出黎

爽呀

辣呀

姐係沒人
又可以偷懶

feel到作動

豬仔

咩樹

咩到邊個？

食完仲

仲有爽餃辣請勿偷懶

Jabra

pizza轉轉轉生命力

拜妹

佢占卜

我唔會背叛組織

劍大師

留名

哇 哈 哈

咩組織？

又話穩禾

邊到

你又唔搵禾

禾刀矛你tg

西頁啊豬

pm左你啦 你幾時穩我

水水b

你話搵嬲嬲既

好嬲仲要落雨

我漏m呀豬

pmed

去西貢搵雲b忍油啦

漏到成地都係啦 快啲抹抹佢先豬

No pm fuction. Error 404

我收唔到啊豬

佢唔係去tst咩

Function*

你都可以搵架

話說 我上上年跟個fd上左去佢鄉下
搵左個盲公睇相 佢話我30打後會開始行十年大運

巧

用黎整緊果醬

再pm

咁你30未

豬你咁識食架

佢係果到等你

未

不

都係冇喎

幾時上我鄉下

比樽你

你今年30？

你要愛情定工作

你邊到鄉下？

pmpmpmpm

pm你講啦

好惡
迫人日做夜做

我諗我都係無運行架啦

我要你

假設性問題唔答

笑咩

再等下

我要你塊pizza

Ok

30而立

笑你傻左

識到我已經用盡你一生嘅運啦

娶老婆啦快啲

pmpmpmpmpmed

都話未咯豬

咁你識到我先有運行啦
今年陪你過30

我200磅肥仔

我娶你

抵喇唔預我

快了

誰是爽

你好運姐係我都好運 你好運得架啦

爽都唔識抵打了

水水幾時生日

習主席你都唔知邊水

十劃都未有一點喎

咁三點先

仲有四個幾月

受傷了
可以偷懶

獅子座?

冰高！

8月？

豬係馴獸師

三點你訓左啦

me

roar!咁呀！

姐係會馴服我？

係啊豬

要愛情定要工作
俾一個名我
太多名會亂
你自己決定

我是小薯仔

下

心中有你

我比你馴先

月尾？

豬你咩座

月頭

你突登打晒出黎

rich

勁猜呢到咩座最多人啊

呢到

求包養

我想問晒全部人啊豬

自爆唔答

無人答你
得我答你

姐係好多rich

咩座都自爆咁顛

白羊座
金牛座 豬 爽 皮
雙子座
巨蟹座
獅子座 水
處女座
天秤座
天蠍座
射手座
魔羯座
水瓶座
雙魚座

喔原來係for打名 心諗做咩多左個水字

你好蠢

白羊座
金牛座 豬 爽 皮
雙子座
巨蟹座
獅子座 水
處女座
天秤座
天蠍座
射手座 摩
魔羯座
水瓶座
雙魚座

真毒組織

得我地在線上

快啲填每月之星

咩事？

今日乖唔乖呀

送咩生日禮物比我？

益力多乙支

諗緊填唔填

傻咩 真係咁咩 無可能！！

我要

我呢

要快啲反cup牛牛 獅子嘅朋友

傻鳩鳩

下
你要反我

硬嘅 膠膠

反cup 唔係反 反超咋意思

唔比超

批准

超級乖

你忍油啦

我咁可愛 希望你會珍惜我

水水

你得架

送支比我忍

實會

你講咩座先啦皮皮

益力多貴野黎
有錢人

填啦
怕咩？

乖既人有益力多飲

人地睇唔到啊 冇會員

咁我寧願唔乖

ok

已經眼訓係咩事

怕你恰佢

怕羞

包埋我

我都無鎖到段野

聽日洗唔洗返先

噴屎

係咩 sorly 兜唔返

唔洗訓到黃朝8晏

你7左
but我鐘意

咁就唔好咁早訓
一係依家訓 三點再起身

我唔識扮工
啲同事都肯教嘅

你就唔準起身 漏完先 過兩日先再挨夜

我免費
你地自己比錢去

牛啊
上面有

me超級乖
有十倍飲

我見到啦頭先

me乖乖唔恰人
只會比人恰

幫你慶祝

你唔要我了

why not both

習大大 呢到第一個名
工作唔洗啦 癈青諗住成世唔升職

佢咪同緊你講

好野

有愛豬仔

過了

唔做錯都打

咁快

你當我死架

你地3點偷偷咁依泣

我愛拜妹

可能佢地約埋

下年再來

☁️

咁你幫我慶祝

謝謝你的愛我都愛你

mk仔恰me

幫你打左佢

有一個新同事應該星期一返
另一個位我見仲有人上黎in
有冇人想做我鄰居？

無晒人

我大啲好似

pm jor you again

最叻係你

新人
女朋友唔記得約左我 仲等緊佢 秒回

你叔叔

係哥哥

Halo

小妹揼完骨 爽！

等到未

仲話要去埋廁所先

毒撚

岩聽

邊到揼

呢世人未揼過
膊頭好硬，你問我答

me乖乖

me好老

唉

叫我?
我秒你

Okay

出出

啲人真係

邪骨

去左殘廁

從來都係我等肥豬！肥豬好鬼麻煩！

徳寶果邊

我幫你 ok？

。。。。。。。。我冇。。。。。。

Halolo豬

咩肥豬

我之前唔知邪骨係咩
人地好驚訝咁

唔係掛

叫我？

睇錯德國寶

你太善良了

而家知了
唔純潔了

唔乖了

一日啪左半包消化餅

會屙消化水

人地講比我聽嫁
唔通聽完可以洗耳？

我老公豬

。。。。。。。清潔牌子？

肥死呀師兄

師姐

有幾奇
身為肥仔幾包都得啦

佢？

沖涼豬！

我唔識分

食到好飽

轉左食咩 狗狗

Hi

我係度睇月刊少女同王樣老師有冇更新
個作者更好慢，慢到唔記得曬啲劇情了

嗨嗨

我唔會理呀伯

小氣 sorly lo

漫畫，好好笑
之前睇笑到肚痛

下次請返你食麵補數

唔好小氣狗啦

講咩架

請繼續

豬豬

無人理你

佢衰人嚟

狗狗

邊個

抵佢

上左床了
準備訓

我愛你

咁早

要減肥的

點解咁耐都冇更新到

我之前講過 冇人記得

同一個作者黎，佢兩本一齊更
月刊少女講個女仔暗戀嘅男仔係少女漫畫家黎

王樣老師講個女仔係mk妹黎，轉左新學校扮乖

講多次 我記一世

想睇少女漫畫

呀伯講嘢唔可以信

因為me係少女啊
睇到有好笑嘅位放上黎比你睇啊

我都愛你

咁我走囉

無人想答佢

應承左水水要早訓

攬住唔比走

開心了

唔俾喎

咁甜

怎麼

比你傾多十分鐘

好man

me要大隻靚仔

最多唔咁口賤啦 狗狗

真係好少女

Ok 原諒你

體諒下 豬紅日

因為我係少女啊

咁幾時bbq大團圓結局

我都係

我睇開老夫子 蠟筆小新

做我嘅人未

same

頂

唔可以咁濫生係豬嘅人 死係豬嘅鬼

突然咁愛我既你

餅餅

你明啊？我一開始仲驚唔明

甜死我咩

只要好笑我都會重複睇

祝你地幸福

點會唔明

咁唔愛 bye

花師奶

你同馬馬

愛呀

唔好咁 我走 成全你地

睇到識背

在一起在一起

唔會了

花師奶我又冇睇 正係記得別怪她 別怪她...

唔好啦 我走咪得

唔會

又大團圓結局

一個都不能走

狗狗今晚我唔訓啦 你係咪又唱k啊？

知道啦

聽住先 你會訓架

我走
我訓

下個post到who!!!!!!

堀前輩係我鍾意嗰類型
面紅嗰個

互相愛

搶

晚安各位

Halo！

。。。早抖

互相愛 互相傷害

豬豬早抖快啲訓

狗狗 今晚個po留比you 我搶到你都開啦

晚安

怕醜仔

我要開

真係

開心仔未

好好豬！

你做我嘅人會開心啲

How about me ?

女！！！

何必要呀伯呢

明明有個更好嘅馬馬等緊你

其實佢好溫柔

Me ah me ah

#963

.

你有肥豬

佢唔會睇中我

怕醜仔is good

又嚟

依家係你嫌棄人喎

真mk報到

我諗住會有人回左 所以+1 點知

三人忍緊油？

我好專一，只係鍾意嗰類型
其他byebye

恰mk☁

係咪怕怕醜醜個啲

想join

你痾完未？

貌似平伏左

應該唔係，只係剛好嗰張圖借

咁咪好 啪多啲水 痾清佢

#981

下？

好7

鍾意溫柔可靠長輩型

下？唔係咩？本澤馬喎

就算係姐姐我都可以嫁

咁似我嘅喂

我做姐姐 哥哥 叔叔 爸爸 都得

@慈雲山本澤馬

唔好唔開心 笑返先

最好大我10年

佢嫌我肥

冇人要點笑

見過啦？認真咩

我要開post

打左佢

Yes

998

打多幾下